爭取雙普選嘅最佳時機已經來臨！！！

依家支國大規模爆發疫症，相信今年支國嘅經濟會繼續轉差，加上之前貿易戰美國已經打到佢仆直，佢仲要兩年買二千億美金嘅貨物，佢根本就唔撚柒掂。大家係笑尻佢地嘅同時應該諗下，支國最弱勢就係我地爭取普選嘅最佳時機，大家要全力話比美國知要將香港真雙普選加入第二階段中美貿易協議入面，大家瘋狂加入國際戰線去爭取五大訴求。

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推9

推

推10

Push

襯佢病

要分開，普選已經係人權法入面
攞普選嚟做籌碼等到2447
貿易戰拖咗咁耐，普選呢d咁重要急切既野唔應該放入去

最佳外力介入機會，走左就無

人權法根本多用途
破壞大灣區部署又得，控制香港唔俾中共搶錢回血

天時地利人和齊晒 今年一定要搞掂佢

最緊要香港人要識同美國一齊玩
但係大部分香港人都冇咩意識
仲係到進攻功能組別

同意，叫人登記功能組別無壞嘅，不過真係要主次分明